趙善軒 小粉紅征泰敗陣，粉紅藍絲們法治意識貽笑大方，駐泰大使錯謬百出！ 專家揭中國閘湄公河水源致大旱，

#Nnevvy #黃標片 #港澳辦中聯辦

趙善軒
小粉紅征泰敗陣，粉紅藍絲們法治意識貽笑大方，駐泰大使錯謬百出！
專家揭中國閘湄公河水源致大旱，
20200416

Gavinchiu趙氏讀書生活
164K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#Nnevvy
#黃標片
#港澳辦中聯辦